[來吧唱歌吧]每頁最尾嗰個要唱歌(4)

中獎者請24小時內找數 唔找正契弟

整合
Post 1
1.兼職陰陽師

2.我愛林寄韻

3.頭七哥

4.沒有歌
5.明年今日

6.釋迦犯白
7.明年今日

8.阿榮
9.兼職陰陽師 (算唔算找左)
10.這相貌從未討好

11.爆隊_Fellaini

12.六四誰守
13.射精王子
14.覓書生
15.認你做老母
16.講下笑都唔得

17.Angel方加(鬼佬)

18.難分真與假～

19.屈Dee

20.屈Dee

21.屈Dee

22.肥隊長朗尼
23.屈Dee

25.淫賤筆能移
26.海灘男孩扮囧樣

27.淫賤筆能移
28.啊貓阿狗

29.大波小爾

Back up:
30.屈dee

31.毒稚去偷歡

32.留紺

33.海灘男孩扮囧樣
34.射精王子
35.口德分紀錄人員
36.射精王子
37.Martial11
__
38射精王子
39.屈dee

40.可惜偏偏孤獨一個

41.八兩金秀賢

Post 2
1 屈Dee
2 射精王子
3 屈Dee
4 屈Dee
5 偽文西

6 屈Dee
7 偽文西

8 大波小爾
9 腦頑童

10 左手手指公
11 主人丫主人

12 大波小爾
13 100%痴線婆

14 凍檸茶多甜少冰
15 八兩金秀賢
16 屈Dee
17 主人丫主人
18 炒冷麵

19 毒稚去偷歡

20 賭勿思仁

21 海灘男孩扮囧樣

22 燕麥片
23 燕麥片
24 賭勿思仁
25 hejhej

26 萬試萬寧

27 屈Dee
28 hejhej

29 金仔663

30 基因出錯

31 hejhej

32 個腦裝屎

33 2009

34 拉克絲

35 大波小爾
36 金仔663

37 個腦裝屎 (兒野依野儀夜)

38 Martial11
39 講下笑都唔得

40 講下笑都唔得
41 100%痴線婆

Post 3
1 屈Dee
2 金仔663

3 偽文西
4 鱷苓膏

5 流觴

6 一遺驚醒夢中能
7 鱷苓膏

8 黑色的眼淚

9 維他純蒸餾水

10 2009

好想唱

今個po成全你

求唱歌精選

樓豬上個post好似中左

推住依邊先

冇錯

勇者無懼

有無搞撚錯...

推

臨完po都要中

差一首唱咩好

屈巴又中

Po3 49頁

屌,原來41都要唱架?好彩我屌人屌唔切

Post 3(續)
11 留紺

12 當潮流愛新鮮
13 萬試萬寧
14 唔係咁開心呀嘛

15 蘇梓我

16 我唔是假膠

17 嘟嚕嚕
18 百香果綠茶加珍珠
19 兼職陰陽師

20 屈Dee
21 這相貌從未討好
22 蘇梓我

23 蘇梓我
24 八兩金秀賢
25 屈Dee
26 屈Dee
27 我唔是假膠
28 八兩金秀賢
29 金仔663
30 屈Dee
31 嘟嚕嚕
32 哈姆你個太郎
33 毒稚去偷歡
34 嘟嚕嚕
35 拉克絲
36 兼職陰陽師

37 食兩嚿屎
38 放棄
39 爆隊_Fellaini
40 屈Dee
41 一遺驚醒夢中能

兒夜衣野以夜移

哈哈，lol加我
Lihkg_t

自膠 40頁

嗰段youtube唔係我架

留名先，我夠鐘收皮，聽日返嚟再找數

毒稚巴同拉克絲巴係咪打撈

oh

但係你要找多首

你當我銀啦
今季都冇打

係咪要合唱

咁都可以中

點解屈dee巴咁易中

今日食太多熱氣野 喉嚨少少痛添

唔係

招人唱closer
利申巴

柒左sor

你地係咪打，約時間

找數真漢子

我仲易，post3,4啲留言有一半都中

要買六合彩

更正版
Post 3(續)
11 留紺

12 當潮流愛新鮮
13 萬試萬寧
14 唔係咁開心呀嘛

15 蘇梓我

16 我唔是假膠

17 嘟嚕嚕
18 百香果綠茶加珍珠
19 兼職陰陽師

20 屈Dee
21 這相貌從未討好
22 蘇梓我

23 蘇梓我
24 八兩金秀賢
25 屈Dee
26 屈Dee
27 我唔是假膠
28 八兩金秀賢
29 金仔663
30 屈Dee
31 嘟嚕嚕
32 哈姆你個太郎
33 毒稚去偷歡
34 嘟嚕嚕
35 拉克絲
36 兼職陰陽師
37 食兩嚿屎
38 放棄
39 爆隊_Fellaini
40 屈Dee
41 一遺驚醒夢中能

中合唱係咪錄自己個聲帶就算?

講笑巴你係咪打？

拉克絲唔打

屌post1已經中過

可以呀我

我地打，好似仲痛其他人打

本身有班fd打 算啦

係，我可以幫你地mix

都話左你好快又中架啦

第四個post。。。

歡樂場亂打

搶

自私打所以中左

Lihkg_t加左我先

要點合唱？？

我post3都仲未找
屌

銅學留名

我2同3都未找呀

係囉係囉，打一兩場姐
雖然我好雷

兩段聲帶mix成一條track

我total中左3次
你有冇10次

一齊打

整合返個契弟list先

一齊打咪等於自爆 不了

我找架,通融下啦

知game名姐 未到自爆嘅 加緊毒稚巴

怕甚麼，我地咁唔可信咩

切勿吝嗇正皮

召集唱歌同打lol嘅巴絲打

其實邊個係樓主

屌

你差幾首

打？

我真係恭喜你呀

見有巴絲問點up條聲帶
我自己嘅方法係iphone錄完 用aiqdrop send比macbook
之後再放上soundcloud

最方便

我直接用電腦錄

原樓主係金仔xxx

我都係電腦

好啦我複雜左

Enail都send到

幾時搶到

Email

依家

係咁留會唔會搶到

Post1樓豬: 金仔663

Lololololoolooollloooll加
Tg:Lihkg_t

我想做胖虎

我叫做胖虎

你咪試下連回

99

我係小霸皇

come on 合唱

多謝你啊
不過我無macbook
利申uploaded

用電腦錄可以即時聽返自己把聲

子瑜到你啦

用電話錄唔得咩

電腦錄完即up方便好多

仲有電腦mic靚d

個個都訓我都訓啦

聽日先找數

agger
不過歡樂唱唔緊要啦

希無人想打5排

留tg啦衰仔

一係加我
Lihkg_t

大家都訓哂教

2點就冇人嘅喂

乜1001都計咩

推呀

Get down get down to the to the baseline

琴晚呢個時間最多人

冇人推我都訓

喉嚨痛唱唔唱好

深夜冇人同我搶

要搶到

我仲以為今日124會完

估你唔到

絲打好細個咁

好正

做乜撚野個POST推得咁快

小妹

第1首最正
btw all jed

Zenixx

痴線

冇大陸ac

好好聽

幫推

Bonus track找數:

回到最愛的那天:

航拍:

Baby don't cry:

《寫一首情詩畀暗戀嘅女仔，點知佢出返條謎題畀我》:

好眼訓，唱得唔好，自己都唔敢聽。聽朝仲要番工

清完舊數,又有新數

瞓唔着決定清晒post3先

好j得把聲

清晒post3先
真係瞓

所以上天畀你多一次機會

屌你老味差啲找數又中返

屌............

2-1+1=2
找不完的數

又到

咯咯咯,聽日先找,聽日唱毒歌

on9 訓啦柒頭

發覺好多巴打把聲都好好聽

我都唔想

原來巴打把聲咁好聽
岩岩先追番黎聽

想唱歌

有排先175

次次都唔中

到我未

mon實個post計數囉

冇人打lol

想聽那些年之後完整版
胖虎之歌
定係其他?

幾點呀仲打

快啲打 有毒稚巴 打一場叫佢唱一首

屌又中

未天光都仲打

是但你啦
你又中

你唔好咁痴線啦.jpg

求CARRY

真呀 佢好樂意 而家得我同佢兩個on99喺度等

咁快第4個post

凌晨先好爬

我唔講野住啦,唔想滾雪球,有咩LOL/TG搵我

我唔話你 鑽石

加tg,Lihkg_t 毒稚巴的

rank浮雲黎架姐
elo高先勁

快啲嚟

96

97

呢個真 最近插緊水 2200跌到19xx

岩170以為中 點知唔係黎

98

唉

又中了

有冇限語言

鑽石扮乜野呀

你太有自信啦

連輸呀屌

應該冇

係咪太夜 又冇人唱歌又冇人打機

其實連輸既時候就應該好停啦

夜啦 同埋我唱都冇人理嘅

啱呀 上季臨完季鑽4手痕係咁打 打到完季變左白金框

@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t@Lihkg_t

我找咗兩次數你冇理

出現了

毒稚個tg 加佢一齊打撈

鑽都唔夠咩 打乜鳩丫

咁你幫我揀兩首找數歌聽日唱

有時手痕又得閒嗰陣就會打唔停手 已經成日呃細帳打

找多首啦柒頭

變三首

小爾伏我

Why not

其實係我唔小心伏左你

得第一首識唱 我聽下

你伏完佢應該陪下佢打機...唔係佢會好傷心

唔一齊打仲伏我

你講tg定ggc?

屌 叫左毒稚巴加我啦

我同毒稚掛咗成個鐘機等人打

其實我知

唔要的話會奶野

好悶

咁你講乜柒

屈鳩你

你中伏了

屌你又伏鳩我

我又伏鳩你

我聽緊負親啦 聽朝唱

口德巴打你好似有條數過左24個鐘未找

食屎狗

返工好忙，聽日找數

咁夜都咁多人推post

你自己叫到249就唔好回啦嘛

見到 自膠

等你唱

掛住秒回冇睇

錄左幾段 揀緊

揀多首比我唱 最好廣東話

想聽下小爾把聲係咪同電視把聲一樣

聽定歌聽日唱

深夜推post

你....

好呀又中

落街冇錢買麵包

借錢又怕被人鬧

我係咪搶到

借錢又驚老婆鬧

你之前中左次 好似係

頂 你唔講我都唔記得我有堆之前錄起左
唔使驚中伏了

借錢又怕老婆鬧

同毒稚巴打機先

原來係歌手巴打

打定先

我都有 但驚相認

伏下人先

298

John

再咁落去我會變屈巴

sosad

Sor

你已經變成屈巴

錄咗先算LOL

人類總要...

上次就係po呢幅圖出事

花生

你柒少陣好冇

今次暫時唔會有事嘅

成班柒頭

Agger

打住機單曲循環緊負親

好yeah有得做胖虎

打urf啦 輸到仆街

我天堂2+打機+回post先出事

你又唔係一齊打 我地打ng

真係訓 聽日早起

聽朝返嚟聽

你個post唔認真討論既

下次打

找數

原來仲有一首 差D做咗走數狗

大波絲好似漏左post 2 page 12

你歡歌都係得3首

j！！！

Bin住post1c先
請24小時內找數 唔找正契弟
契弟list:
Post 1
4 沒有歌
6 釋迦犯白
8 阿榮
12 六四誰守
13 射精王子
14 覓書生
15 認你做老母
22 肥隊長朗尼
24 淫賤筆能移
26 淫賤筆能移
33 射精王子
34 口德分紀錄人員(聽日找)
35 射精王子
37 射精王子
38 淫賤筆能移

我差幾多

post1 28 post2 8,12,35 post4 13
你確定...?定係我/其他整合嘅巴打數漏link

唱

打lol嘅記得留名

我淨係數到5...但你唔似咁少

我找左好幾首~好似係

LOL請加Lihkg_t
我是好雷友

臨訓最後一推

你再試下推多一次

....

btw係咪有人打lol 可加tg：ct_ho

以前都曾經有過呢種post
其實幾正

你加lihkg_t

最近成日唱你首結衣

臨訓一推

最無可能走數既人

夜深

又得返幾多手足

輕輕嚟個五連

4

5

屌咁快又出新post

推咁快點聽得切

1

2

3

留名

有無人和我唱？

推到下個唱

挽巴

推下佢先

時候唔早 瞓先 各位繼續推
希望聽日仲有心機整合

推多幾下

搵人陪我唱下

：）

好多高手
有無人而家聽緊

我
準備聽你

啱啱未到架！
最衰都係你

唔可以沉

早晨

好撚眼訓

找數- 拍一半拖
唔知打唔打開

[url]

找數- 拍一半拖
唔知打唔打開

新post留名！

早晨大家

找第三條數冇人睇過，係咪唔找第四條都得？

準備找第5條

屌你老母啱啱起身冇為意400

笑咗

其實見到399既時候好多巴絲應該等緊人中伏

挽巴

唱咗你首〈寫一首情詩......〉

其實好想中

竟然開到第4個post
以為冇人開post之後就收皮

今個post到底點,要合唱又唔知咩歌,搞到唔敢亂玩
當然未找完數都係原因

巴打你好似差落好多數 post 1見到你係咁中，搞到我笑到瞓唔撚著

挽爸都中

巴

個個返工冇人玩 ？

我神射手3場怒轟18球
今場後備唔玩啦

有冇方法iPhone玩歡歌？

但係好想睇你連轟多幾球

找埋數先啦,如果今個post中就滄海遺珠我錄師兄啦

Post 3 Page 36

中伏排行榜(截至POST3):
屈Dee 18首
射精王子 5首
大波小爾 4首
八兩金秀賢 4首
金仔663 4首
兼職陰陽師 4首
海灘男孩扮囧樣 3首
hejhej 3首
講下笑都唔得 3首
蘇梓我 3首
毒稚去偷歡 3首
嘟嚕嚕 3首
明年今日 2首
淫賤筆能移2首
主人丫主人 2首
燕麥片 2首
賭勿思仁 2首
個腦裝屎 2首
Martial11 2首
100%痴線婆 2首
偽文西 2首
鱷苓膏 2首
2009 2首
留紺 2首
萬試萬寧 2首
我唔是假膠 2首
拉克絲 2首
爆隊_Fellaini 2首
一遺驚醒夢中能 2首
我愛林寄韻 1首
頭七哥 1首
沒有歌 1首
釋迦犯白 1首
阿榮 1首
這相貌從未討好 1首
六四誰守 1首
覓書生 1首
認你做老母 1首
Angel方加(鬼佬) 1首
難分真與假～ 1首
肥隊長朗尼 1首
啊貓阿狗 1首
口德分紀錄人員 1首
可惜偏偏孤獨一個 1首
腦頑童 1首
左手手指公 1首
凍檸茶多甜少冰 1首
炒冷麵 1首
基因出錯 1首
流觴 1首
黑色的眼淚 1首
維他純蒸餾水 1首
當潮流愛新鮮 1首
唔係咁開心呀嘛 1首
百香果綠茶加珍珠 1首
這相貌從未討好 1首
哈姆你個太郎 1首
食兩嚿屎 1首
放棄 1首

起身又上黎推下

推得咁快

仆你個街,差啲post數據都中招

贏曬啦你18首

找左數未

今日錄左4首,錄多少少po出黎

18首。。。

我有聽架

19啦

呢個Post我無中過

pro
連登首席記錄員

開齋好唔好

留個名先 遲啲找數

找完得自己聽
其實我想搵人合唱

呢個時間無咩人

我又推下先

未中

恭喜

lm

Pish

屌牙

18首
加埋都要唱成粒半鐘

原來已經開到post 4

睇一陣po就入黎一次

尋日搵唔到post 伏唔到你地

464

465

18首

幾時出契弟list

死碌鳩

470

扶不起既阿斗

又中

6

7

8

可以做歌手

9

你媽的頭
像皮球

一腳踢到百貨大樓
百貨大樓賣皮球
賣的就是你媽的頭
你媽的屁 震天地
一屁磞到了義大利
義大利的國王正在看戲
聞到這股屁 非常滿意
誰放的臭 當教授
誰放的響 那麼當校長

特登中,24分鐘前都無人回,想個post玩完?

乾坤一開, 三七氣流一開
地藏王菩薩請上座
弟子關聖帝君願代天巡狩
一切照天理而行
如有違背, 願遭天譴及五雷轟頂
乾坤一開
一個亡魂, 一個, 兩個
一定, 乾坤一開, 一個, 兩個
定落去, 乾坤一開, 三七氣流一轉
東南兩個放埋落去
乾坤一開, 一定
一個, 兩個, 三個, 四個
重差兩個
乾坤一開, 三七氣流一轉
大樹後面一位, 一落五位
乾坤一開, 重差一位

重差一位, 走左去邊?
天山雪嶺, 兩邊一走
乾坤一開, 走返落黎, 唔需要等車
乾坤一開, 一收, 三七氣流一轉
六位, 齊哂, 而家就幫你地上路
幫你地投胎, 閣下意思如何?

想同我合唱縴夫的愛定係滄海遺珠?

我中左3首

好波

冇睇過食完飯入黎就係

屌你老母

vocal chop

教練 我想唱歌呀

推！

屌！中左

中

呢度好多人好埋伏架

我咁後生唔係我嘅

Headshot

我幾十歲人呢d野唔關我載劃既

幾點會最多人

12點

Post 4 #525

Yo

你有freestyle 嗎？

單機連登？

快手

屌⋯⋯做乜尻

自食一首

咩歌黎

唔知，好耐之前錄落

屈dee 想唱咪出聲囉

啱啱WhatsApp 搵番

講我？我唔係屈dee喎

唱唱唱

今次唔唱毒歌囉

你個名，笑左

563

564

565

566

568

569

571

伏

今晚晏啲找

咩伏？？

咁我都中

找數7 Greenlight

找數8 中學自己無聊填左份廣東詞依家見有用唱下 (Original:Men are all like that)

找數9 當你

找數10 一笑傾城

找數11 世界大戰抹黑宇宙了

找數12 Someone in the Crowd

好似黎黎去去都係個幾丁友

找數先
Post 4 第22頁

copyright bam 我up other way

wow

再中就合唱Closer

大佬

正

岩岩呢個都crash左,重up左

瞓醒

？

唔好意思

有無人同我合唱

你有得唱啦

屌⋯⋯

soundcloud囉,要我喺第度up

抵啦

我爭幾首？

好彩我d找數俾人洗就左姐

最正係呢首

我有聽架
小幸運

我都覺,依家自己都聽緊

熱血

你都係想要整合啫

唔該，我想埋單

新post就自然有架啦

未錄
13 劍魂
14 荷里活大酒店
15 大冬瓜
16 皆大歡喜古裝版
17 天賜的滋味
18 不可告人

留名聽歌

留名唱歌啦

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

好多女人揀男人會睇男方既錢銀多少同地位高低
我就話
睇男人 要睇手機
錢同地位雖然重要
但係你睇下依家有幾多有錢佬無人性兼無個性
男人有個性更值得女人去愛

而Nokia手機係男人個性既體現
黝黑既外殼突出男人既沉穩
流線形既設計表現出男人既線條美
持久既電池代表男人既活力充沛
堅實既質料顯示出男人既安全感

想像一下
當你同班MK仔MK妹係強國地鐵落難
MK仔手上面只係一部又一部既iphone同android
然而你係褲袋掏出左你部手機
你用Nokia手機一野就打爆左車窗
側邊既MK妹會向你投下感激既眼神
你比返個充滿自信既眼神比佢地
跟住你拖住佢地一齊逃出依個即將爆炸既車廂
但你騫然發現係車廂之中
班MK仔仲攞住生活態度同生活智慧敲個車窗有D機仲爛埋添
你會心微笑
然後轉身離開
頭先D mk妹早就比你電到暈哂
仲唔快搭車去MK開房
3P4P隨便你
記得唔好再搭錯強國車

所以話沉穩同安全感依D野有錢有地位都買唔到
而Nokia手機可以助你表現你既獨特個性同埋安全感
男人會欣賞你既與眾不同
囡囡會鍾意成熟穩重既你
所以話睇男人 先要睇手機
好男人更加需要Nokia手機

倘若有人問你
乜你仲用Nokia手機既咁鬼out day架
你擰一擰個頭
笑左一笑

早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤（忿）氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

放伏

boom

搞錯左

睇下點

多謝你

ＡＥＳＴＨＥＴＩＣＳ

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

男人之間既較量，通常睇三點︰

１外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨柒也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也

２射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番

３水柱既勁度 尿柱開义果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁

另外,我有一段時間好鐘意入女廁痾屎 事先聲明，我唔係變態佬，我唔會執佢地用過d m巾黎聞，亦都唔會響入面打飛機 我入去真係為左痾屎，不過我既痾法有小小特別 我入到去唔會即刻痾，我會等有人入黎先開始痾 聽到有人入黎之後，我會好用力咁爆d屎出黎 唔知點解，我好鐘意俾人聽到我放屁痾屎既聲，一諗起佢地聽到我屎眼發出既聲音，我就會痾得好舒暢

再講多次，我唔係變態，我只係鐘意痾屎俾人聽，就好似有d人鐘意唱歌俾人聽一樣 不過我已經好耐無入女廁，因為驚俾人捉到以為我係變態佬 依家我痾屎既時候會求其打個電話，然後痾俾電話入面既人聽 如果你接過d電話，一聽就砵砵聲既話，好有可能係我打黎

推
upload緊第2首

中秋當晚有個fd叫我去唱通頂
最緊要係有成6,7個囡囡
咁既機會我當然唔會放過
一入到去，嘩，好多囡囡阿
全部都未見過既，
自問唱歌唔差既我
因為平時都未去過唱k
心諗今次仲唔比我威返次
我拎起手指篤落個moon到
Hi 點知冇反應既
跟住我格離個老泥妹笑住咁同我講
"喂靚仔要禁遙控架"
我真係當堂想損落老母個西窿
當從來冇出過世
真係好向左走向右走Seven
但原來呢個只係一個開始，，
等左成兩板歌
終於到我首浮誇了
就好似歌詞中既一句
"我含淚發誓各位 必須看到我"
但呢個時候 我竟然攪肚痛
可能岩岩食太多月餅
想屙蓮容屎
但如果過左呢個機會
可能要等多兩粒鐘先到我
冇理由而家走架
"有人問我 我就會講 但是無人來"
當我唱第一句既時候
格離個mk妹就大聲問
"咁你想點阿"(高八度既聲音)
格離堆mk即刻哄堂大笑
我無理到佢 我戰戰兢兢咁繼續唱落去
"像突然地""高""歌"
我突然感受到好似有野想衝出黎
無錯，係我篤蓮容屎。
所以不經意地走左音
但我仲頂到，我唔會比班mk睇死
唱到副歌時其實都痛到面都白晒
突然醒起高登巴打教落
將啲屁放出黎可以減輕括約肌既壓力
為左唔比人發現，我將雙腳分開少少
放出一個無聲屁
心裡暗中歡喜 食我啲屁啦老泥妹
可能間房大既關係 只係我身邊幾個食到
"嘩Hi Hi好向左走向右走臭阿"mk妹奪門而出
唱到第二次副歌 我終於頂唔順啦
今次係屎汁流左出黎
但屎汁冇咁大味 加上好多人食煙
暫時冇人發現
我要頂埋佢！！我唔可以衰收尾！！
"凝視我別再只看天花 我非你杯茶 咇bad也可盡情地喝吧"
全場好似安靜晒 停晒手上既野聽我唱歌
"別遺忘有人在為你聲沙 ahhhhhhh"屎好似湧泉咁噴左出黎
呢一刻 我感覺到世界如此寧靜
我既身心都得到解脫
Mk仔mk妹好似走火警咁
唔係 用走火警都唔足以形容當時情況
應該用911黎形容先恰當
最後
我要比多500蚊清潔費啲人先肯放我走
我發誓以後都唔食月餅！！！！

無聊，想柒到幾時呀，我真係忍夠啦！ 幾版都係阿嬌阿嬌，水蛇春咁長，來來去去個幾句！ Ｄ柒頭開完一個ＰＯＳＴ又一個ＰＯＳＴ， 自以為好好笑，完全無創意又無新意。 人地股票又跌又升，都話有人賺有人蝕，可以參考一下； 有人跳樓都可以了解下世態，俾大家培養下同情心； 人地阿嬌有無露，關你地乜事呀？ 你話第一次就扯左，第二次都話好笑， 第三次都仲有得恥笑下，第四次都悶啦嘩？好似係。

老老實實，關你地乜事先，講極都唔厭有乜解呀？ 人地EDISON去酒店食西餐你有份食咩？ 人地EDISON去茶館食鮑魚你又有份食咩？ 我係佢都恥笑你地班多事的柒頭啦！ 一時又彈人地粗，一時又話人地黑， 人地又粗又黑又關你地乜事呀？ 你講幾次就算啦！來來去去個幾句！ 大家講下點解死咬住個話題唔放。 人地搵食姐，犯法呀？

啦，幾大就幾大，燒賣就燒賣， 是咁的，楊生尋晚就打電話去報館， 同佢地講話你地問良心登唔登上報啦？ 今日又點？間間報館都無貼上報！ 你地火星了，尾國部勇氣號都影到你地啦！柒頭！

大把巴打絲士打依家返緊工， 係得食飯同下午個幾粒鐘得閒上下高登， 你地無所事事都搵Ｄ搞作啦，唔好浪費大家時間， 技窮啦？技窮啦？技窮就收工，唔好阻頭阻勢； 我地上高登，唔係搞笑，老老實實係要搞學問， 係要改善社會風氣，要改良人民質素， 你地好心就唔好吹水吹到尖沙咀，節省少少啦。

人地民工又凍又餓，又唔見你地用幾版講下點解決？ 佢地成班人用中指對住你地，大喊：高登仔你地收啦！

唔好洗版啦，好難追

想唱

整合會好慘

agger

一路整合緊 update到你最新嗰首

辛苦巴打

ok

自隊一首

唱closer ?

有承擔

咁隊落去好快醉

搵人陪我錄

屌！live左

屈dee playlist

嚇死！見到個廣告以為自己中左

得我地幾個？

667

668

669

670

671

672

673

你太早開

點解樓上冇接落去

想伏我?

陰你

負親 找剩兩首

冇咁易

我愛大波小爾

小爾係連登女神

柒

唱哂佢麻

691

693

694

下次會小心

695

697

聽左兩日

。。。

獻醜獻一半夠啦

明知下個係700都要中

你竟然是個boy

男的也好 不會懷孕

我愛小爾女神

又一個柒頭

樓主,小爾係我架

偽娘我ok

又唱乜好

男神先岩

Sorry Justin Bieber

點解你講親都唔識

722

要廣東話

723

我想喊啊

Post 3 450找數

諗定下首啦

岩岩找完數好開心,點知又中左

小爾把聲好好聽

我已經數唔到中左幾首

好似一個我識既人

我中一首

當你講呢個說話既時候請考慮一下我感受

唱必殺技

電音巴打

對唔住大佬

小爾係咪戴眼鏡？

邊有咁易中

黎多下

又有得J聲啦

加油黎多首

男神又要找數

唱完呢首唔知要休息幾耐....

俾5分鐘你

btw 電音第二 小爾最高

高？

有冇人冇諗過找數

中意貓？

無事既

吓,唔好啦,找啦

好多人等你找數架

找數又有咩好怕喎
找完冇人理最好

係唔知點找呀
我中左問係咪合唱,想縴夫的愛的滄海遺珠又無人應,咁點找數

喵

合唱啦

縴夫的愛我唱女聲

你救左我

就揾你合唱

輕鬆

唔記得 sor

呢下真古惑

一個人唱曬兩把聲可唔可以當找兩次數?

我把假聲好好J

唔找數仲邊好玩架

屈dee巴不如唱M記之歌

都話小爾最高囉

你肯唱我肯j

只j小爾

妹妹你坐船頭啊
哥哥你戇99

仲有唱囍帖街個個絲

邊個？ link?

等我陣

只J小爾 same here

好似係留魽絲

你想點姐

32.留紺

你係咪呀，咁我錄男聲

@真電話xxx巴

小爾長頭髮？

三首好少姐,我找左三首仲有唔止三首
三首又三首,三首又三首

3首輕鬆啦

你我錄左女聲先啦

原po樓豬

好港女feel

仲玩緊

小爾好慘

幫小爾頂

再頂

頂呀

小爾開合唱

頂

喵嗚

又中
合唱啦

仲諗住推過825添

多謝小爾

做我條女幫你頂曬佢又點話姐

850

10

接下來我會五連

錄完大冬瓜,依家皆大歡喜

快啲找完數

笑了

好彩

又要再找啦

計埋岩岩廿首

我想放工呀

早知專心錄野

時間過得好慢

我隨左恭喜都唔知講咩好

冇人玩

乜我好港女咩

唱完,想死

Go

Thanks

小小啦

計錯數

我保證你地一定聽唔完就關左

點都同你聽曬佢

yaass

港女

已經快到一返工收工就完全甩哂

someone in the crowd都幾有感情

屈dee找哂未

唔撚理你地,mix埋條皆大歡喜先

巴打唱多兩首？

你又救左我

爭post3,趕工中
post2找晒

伏得人多 宜家比人伏返

下個post係合定獨?

點合先

真漢子

睇黎大家都頂唔順,我條喉嚨都就快頂唔順

屈巴到你啦

去食kfc啦 自己食58鈫兩人餐

18

琴日先食完

來了

20

名

More

我錄埋post three先

推得快過火箭

唱啦

係你啦

唔夠po1快

931

夜d找

話咁快又1001

Po3係癲左

999

諗唔到唱咩 走數

大家咁話啦

好耐冇見

942

走數

女神出沒

947

1001未

你都好正

又伏9我

小爾bb

又要準備開po

計埋今個post,係咪終於有巴打中左10首,唔計我

你最正

冇機會唱

On 9 仔

俾機會你

電音左幾好J 自J中

嚟多首啦

小爾你到底係咪長頭髮？

我要諗下有咩歌電音到

放工望望又推爆一個post

本身諗住呢個係走數post黎

好似仲有手有腳

屌！中左4樣

四腳

Fuck

話咁快又爆

番去先錄

新post

我要搶999

1001

安全